點解打喊路會流眼淚?

點解打喊路會流眼淚

建議你睇睇醫生

因為每打一次喊路 就有一個非洲細佬會死

我打喊露會流鼻血

打喊露或大笑引起的流淚，一方面因情緒因素可刺激淚腺分泌增多，另一方面則是鼻腔內壓力升高或臉部肌肉緊張使淚囊內的淚液回流至眼球表面所引起。只要由眼科醫師檢查後，確定並無眼球表面發炎的現象及排出管道阻塞的問題，就可放心。

好似真 呢個我信

打喊露

呵欠

因為 任天堂流淚

見到你個post 即刻打左個

喊緊係會流眼淚

因為眼睛不能沒眼淚

個口不能沒口水？

係wor